武漢肺炎比沙示強大廿幾倍...死亡支狗估計會過億！！！（核爆了）

沙示最早於2002年11月16日在中國廣東順德爆發[2]，第一例報告病例的患者是於2002年12月15日在河源市發現患病的黃杏初[3]。2003年1月10日，黃杏初康復出院，後被認定為中國首例非典型肺炎報告病例。<<< 爆發一個月先肯認得一宗 >>>圖

今次：
12月以来，武汉市持续开展流感及相关疾病监测，发现病毒性肺炎病例27例>>>一個月已經認有27單 >>> 其他重症肺炎的可能性更大<<< 即變種沙示！！>>>圖：

唔係支爆...係支滅！

係HA做嘢班手足好危險

以次方倍數擊殺支那人

沙示飲得架？

飲 5 毛板藍根。飲多 d ，支那死快 d。

香港人上大陸、大陸人嚟香港，兩地交往咁頻繁，唔可能獨善其身

哀矜勿喜🙏

支那人沒有一個是無辜的

一早話左，會堅過SARS！
細胃估計：
若可以為地球減少人口每一個億，地球宜居指數會上調五點！
支那共產黨會話：
沒有共產黨，沒有新非典！
藍C肺老：美國生化攻擊！